白絲帶撑醫護

🙏 我懇求大家由今日起戴上白絲帶去撑醫護，佢地好無助，承受好大壓力，罷工嘅可能會被秋後算賬。🙏
希望大家唔止戴到罷工完，希望直至醫護打蠃 WARS 為止。

Sorry, 睇左白帶絲